在我計算中每個預謀大屌早望透

呀FAT唔好再報仇啦

牙Fred